冇錢養女人

如果一段可以發展既感情
但係男既仲係學生，冇做野，簡單黎講係冇錢
而個女仔就出面做緊野，搵萬五左右

應該開唔開始呢段感情好?

姐弟撚？

係

做緊野好難睇實

好難睇實佢?

已經知係互相鍾意？年齡差幾遠

真係愛妳嘅會明白妳嘅
雖然係學生但妳唔會出到街自己果份都出唔到掛
如果係的話佢介意都好合理 佢唔介意而妳又真係愛佢 我係妳我會諗 到我第日出黎做野 我一定會好好報答返佢
BTW 一段感情都係睇下邊個愛對方多啲 而愛多啲果個通常係輸家

我知佢都鍾意我既 我地未開始過 但係都曖昧到可以錫臉拖手仔
我知最尾都唔會係好結果 所以都冇開始到 不過就依家成日諗起佢

係呀 曖昧得幾勁，4